有無人試過喺origin買完game之後退款？

今日喺origin碌卡買左隻game，之後發現部機太廢玩唔到於事拿拿臨去搞退款想問下EA係咪會退返錢落信用卡户口？有無巴打試過？

係，但要快，有限時
同客服講

我直接喺訂單嗰度申請左退款，origin嗰邊都已經accept左咁係咪代表佢會直接退返錢落我信用卡户口

冇錯係

唔該巴打

唔洗

你買左咩game中伏?

anthem其實唔係中伏，係我部機太廢

如果你部機夠勁咁你就中左伏 雖然如果特價買黎當ironman飛下都幾好

不過anthem真廢好似係

睇片好似幾好玩但我係連game都開唔到

買game唔睇spec先架咩